警隊坐館：大部分傳媒不懂禮節 發問前唔恭喜林鄭

Election完結，之前有人話，若鬍鬚曾落選，輸俾一個低民望、低能量，同埋一個低認受性嘅林鄭月娥，香港一定暴動。

香港人理性和平，在fb俾個嬲嬲，說一聲「今日係香港最黑暗一日」，然後明天準時返工。

香港今日先至係最黑暗？

有輸自然有贏，憑777票勝出Election勝出的林鄭，得票與向華強出品電影《我愛777》驚人地一致。林鄭自稱因上帝旨意而參選特首，而777，在基督教教義裡原來又有特別意思，例如希臘文裡面，777係代表十字架之意，「7」係猶大教和基督教都係代表神聖和完滿，好多新舊約的異象都用七作為數量，例如啟示錄有七個燈臺象徵七間教會…

而呢個三柒候任特首，得票都同《我愛777》暗合，仲召喚埋向太陳嵐。

向太頭先喺微博寫道：「恭喜第一位女性特首林鄭月娥Congrats to Mrs. Carrie Lam 言談盡顯承擔及大將風範！但大部分傳媒只懂挑骨頭，連最基本的禮儀如先恭喜一聲再提問都欠缺。反而曾俊華的落選致辭有驚喜，除恭喜及肯定林鄭之餘更呼籲各界支持她，放下己見以捍衛香港的核心價值及彌補以往這幾年所失去的...有她未來香港會好，更好，一定好！加油加油加油！」

點解傳媒一定要向林鄭「恭喜一聲」先可以問問題？唔問就係冇基本禮儀？

面係人哋畀，架係自己丟～

Mrs. Carrie Lam?

有乜問題？

社團禮儀唔係要諗首詩擺茶杯陣咩

好噁心

保安局局長大熱

屌 我真係恭喜你呀